牙純真係好能白痴...== (2)

做乜能==

樓主邊位

光北男友

收聲

哈酸

咁得意？

牙純唔夠膽扑落去

傻仔

打拳牙純贏

牙純得意妹

打死條造馬閪

粒頸墨幾搶鏡

牙純弱智妹抽佢水佢都當你玩..

智障妹

收聲啦

我愛純b純b愛我

咪心邪

純b真係得意妹黎

隔成日先覆我真係心邪左..

白痴妹==

劏鯰魚嚟食